陳茂波咁大個人俾人話兩句就喊

我個女俾我鬧完都唔喊啦

佢明明已經照顧左唔同階層嘅市民啦，係每個決定都差啫。佢已經盡左力嫁啦

請問咩事??

無話佢呢樣呀
我話佢d eq低咋
其實佢會計幾叻

盡咗力都咁廢佢應該辭職

收咁高人工 你同我喊？
貧苦大眾有邊個唔係番工會俾人屌？

而家d幾十後唔識面對壓力

係咪掛住媽咪咋
去搵佢啦

要計咁多間劏房實叻喇

劏房果時你有無喊

係

咁即係佢能力不足/冇能力做財政市囉
扣糧扣死你呀

細個帶粉都未驚過，宜家話兩句就喊？

人大就唔可以喊？
派路輸歐國盃歐聯都喊到隻貓咁

份糧包埋比人屌架司長

依家啲廢老真係唔捱得
比人話兩句就喊苦喊忽

Un咕咕

盡咗力工仍然搞到民怨沸騰，佢真係唔適合呢個位

你以為派路好老 而且位高權重?

陳茂對波有幾大?睇過!睇過!

我地依D星斗市民比你砌到上心口
馬尿都無流過一滴
你老味憑咩喊呀
食屎啦走粉佬

雲加場場比人叫走都未喊

辣殺波

一撚流